Netflix 用家入一入嚟

其實每個月比錢睇Netflix 抵唔抵屌？

隔幾個月先訂一次

有朋友/屋企人一齊夾就抵,一條友就不了

香港版都係少野睇

剩係字幕都抵返晒